其實如果 Twins 唔退落嚟，果班韓國雞團根本入唔到香港市場！

娛樂台都唔會淪陷

咩係Twins

您想講TWICE？😆

阿sa同天真嬌

佢地有啲歌曲風幾特別。
依十年已經冇咩。

當年明愛暗戀補習社
真係街知巷聞

玩時玩，千其唔好攞Twins 呢兩個字來玩 ！

真，加埋 cookies ，而家00後根本唔知當年佢地有幾屈機，韓團拍馬都追唔上

TWINS當年真係好HIT。KELLY有啲歌都特別
YUMIKO首心眼個曲風，我OK架。

唔係TWINS既話TWICE邊有人識

可惜冇如果
當你見到香港什麼男女歌手獎可以同1人1攞10年8年就註定收皮
同埋jpop沒落先係主因

JPOP好似千嬉開始HIT多幾年，開始沒落，日劇都係

的確
twins嗰種紅法真係前無古人

如果香港樂壇可以同期出到多隊競爭對手出來, 做成新人人材輩出有競爭壓力樂壇環境, twins未必紅到

淨係識唱洗腦歌
舞又唔識跳
LIVE又垃圾
淨係識賣樣

唔好拎T寶同呢隊垃圾比

個個唱歌唔通個個都想唱歌咩

究竟twins點解會紅到 …

歌 ：走音
舞 ：垃圾
作曲／詞 ：無
樣 ：而家大把整樣雞
學歴 ：無
賴共 ：有

諗起都尷尬 點解當年咁多柒頭當寶

日劇節奏慢

同埋講社會議題
令日本人以外既觀眾較難投入

只要一日有 慣性收視 一台獨大 存在

就沒有「如果」（其他可能性）

睇過好多套。。。真係好悶。好拖戲

小新我都唔係集集岩睇